Win10 個copy & paste可唔可靠？

大家覺得點？使唔使另裝TeraCopy等軟件輔助？

用linux

windows 入邊行linux kernel?